原來要真係接受現實個下係咁痛...

分手個陣話自己唔適合拍拖，好忙冇時間唔想拍拖住。
其實分手前一個月feel到佢同第二條女有啲嘢，但又唔肯定，
咁我諗住尊重佢，又真係信佢學業大壓力唔想拍拖，
所以就算我幾唔捨得幾唔想分手，都被分手咗。
點知分咗手兩個禮拜，就撞到佢拖住第二條女係條街度開開心心咁，
佢學校啲人都話我知佢地一早就有嘢
原來佢所謂嘅唔想拍拖住係唔想再同我拍拖，難怪佢分手咁決絕，電話唔聽面都唔見，一個msg就收我皮。

啱啱先接受咗佢飛咗我嘅事實，
依家又要接受佢係因為有第二個先唔要我，
現實真係好殘酷，要接受個下 真係好痛

樓主加油 去揾過其他值得你付出嘅人或者事啦
果下係好L sad 但係要加油捱住啊

通常做得咁撚決絕都係有第二個

今日佢傷你，等睇佢第日俾人玩次甘既。

樓主仲後生

我都相信呢個世界係有報應嘅，祝佢幸福囉，睇佢幾時比個條女飛

我真係唔識玩感情sorry

就嚟第三個禮拜，呢條路真係好難捱

應該開心就真，而家趁早分咗手而唔係拍耐咗先知佢係呢種人，到時有幾痛可想而知

我以為自己開post

我同樓主男女調轉，好彩我都係拍咗一年，早走早著
利申：分咗手三個月而家心情好好多

我都同樓主一樣不過掉轉
拍左半年散左兩個幾月
一個人靜落黎會諗起佢，但基本上忙緊個陣都無咩野
時間囉，最重要。希望佢同新仔幸福啦
唔好唔記得我就夠

好似我
佢之前仲話咩讀書兼顧唔到愛情 接受唔到long d 又話我性格有幾差啊
我嗰陣已經有第六感覺得佢有第二個 點知原來咁撚準
被分手之後佢好快同第二條女岀街又剩
近排聽人講返原來未分手嗰陣已經日日同條女一齊放學
唔怪得可以咁決絕
其實都係賤 不如早啲直接同我講 等我仲傻下傻下

下個會更好

係啊屌，我同佢唔同校但有fd同佢同校，我fd同我講佢地日日放學都一齊仲要成日都出去玩，然後佢就呃9我話係學校做assignment

朝早返學個人好正常架，但一到夜晚瞓係張床度就瘋狂諗返我同佢個啲回憶，好折磨 真係祝佢同新女幸福然後快啲比人飛

多數夜闌人靜點都好易亂諗野

我就唔信呢個世界有報應
做好自己就夠啦 喊完就要起身架啦

慘 遭

有第三者既都係正仆街

有時朝早起身個下都好難受，拎起部電話但再睇唔到佢send過嚟嘅個句早晨...

成日都諗，係咪我係呢段關係裡面太過卑微，卑微到佢覺得我可有可無，所以遇到第二個有挑戰性嘅女就飛9我...

我都係咁諗
成日諗係咪自己太差

樓主同佢講有左

咁講某程度都係想自己易捱過去啲

有撚用咩

咩方法都好 最緊要係快d撐過呢個階段就得

所以有學番個下真係可以叫分散下注意力

係我地對對方太好，佢會覺得咁易就得手冇嘢需要珍惜，好撚快就玩厭

俾帽人戴正社會垃圾
你玩下佢等佢驚下都好
無人會怪你

sembreak啦 in完份工又未請我，日日留係屋企唔知點捱

隻豬係咪俾人食咗先？

就算真係玩9佢都唔知點撚樣同佢講，佢咩都block曬我

in咗咩工呀?

好事黎~佢決絕對你係最好 好過明知佢衰仲要拖住拖住咁 呢段時間係難過 但係另一面諗只係一個唔愛你既人block左你 都唔係一件大不了既事啦 反而唔好成日留係屋企出去識多d朋友仲好

貪新鮮

我都想出多啲街，但奈何係冇咁嘅心情，同埋啲fd個個都唔得閒應酬我

要學識自己一個行街 有時會發覺同你平時拍拖/同fd一齊行果時會有d唔同 無心情就煲劇做運動啦 時間好快過嫁咋

無錯 有時對對方太好 對方會覺得理所當言 真係老套d講要好似風爭咁又放又收 每個人都貪新鮮嫁喇 所以唔好覺得自己太差 只係未拿捏到果個位

贊成自己一個行下街我都係好後期先習慣到 之前都好驚冇frd陪

明呀

我係同一日接受哂呢兩壇野

樓主頂住啊 搵d野做下
等自己可以寄情其他地方

係 以前會覺得自己一個行 周街d人會望住 但其實根本無人會理你 而自己一個行街可以睇慢d睇深入d 漫無目的咁行仲free

最好就係睇下啲自己likey既野 個人都中意食零食飲台式野飲 自己出去就會瘋狂買

同埋以前係好驚自己一個食野 依架都克服咗好多

我本來都係個啲可以自己行街嘅人，但同佢一齊個段時間，係佢令我覺得我終於有人陪住，依家突然間冇咗真係好唔慣

因為你依賴咗佢呀嘛 同啲frd依架約少咗?

人一定要經歷下
過幾年睇返就覺得無咩野
一段感情結束必定使用人成長

而家可以做既係諗下自己有咩想做
為下自己 接受一個人時間
為下一個人做好準備

唔好諗復仇or復合
你只會永遠係呢個旋渦入面

唔好唔開心啦樓主

無人禁住你可以暴飲暴食 自己一個食野無問題 最驚買完渣住個盤無位坐 d人又擺晒d袋係度唔比人坐 成張那年十八.jpg咁
不過自己一個食通常好快食完 慳好多時間

係 所以自己一個果時 會去d特別d既地方 藝術呀大自然呀 可以自己一個人都享受到既地方 自己一個人先易跳出框

人係犯賤，對佢好唔識珍惜。
係要一啖砂糖一啖屎先正正常常。

係連登早排見個post

係個新男友搵舊男友講野

新嗰個講咗句： 你同佢咁多年咁感佢都唔顧，你自己都好有問題

呢排句野不停係腦到轉

人生有幾多個5年，5年回憶話撇就撇

咁係搵仆街PLAYER做男朋友冇計架喎

一個人通常都易搵位啲既 同埋食完就都會閃

一個人通常去邊到行?

你啱

港島就銅鑼灣
九龍新界就旺角葵芳咁

除左出街留係屋企煲劇都正 時間勁快過~起碼成個月都keep住有野做

冇錯絲打睇開咩劇
但通常sem尾個啲就會好忙冇時間煲

約少咗好多，以前拍拖咩時間都比曬佢

好難玩 真係唔識點拍拖...好似愛一個人都有錯咁

player有樣睇，但問題佢橫睇掂睇都唔撚係做到player個啲嚟 真係盲撚咗先揀佢做男朋友

係咁架 唯有自己快啲move on
畀條仆街知道你無咗佢一樣掂

唔關事 識d柒頭反而係player
靚仔係專一

會唔會再去約番啲frd咁

deadline fighter? 我睇美劇順便學下英文 逃呀 walkingdead breakingbad都有睇 但以前sem break hea到可以完全無野做 btw我係巴

wooo 巴打堅抽呀 好少巴打煲美劇
以前sem break咁依架呢？

唔搵機會聽英文就真係好少機會練習到~ 依家都有sem break 但唔會好似以前咁晒時間 都係溫書多~ 你完sem未

我grad咗啦
你讀咩架 竟然會咁有動力讀英文

你9幾呀? 我讀中文既科 平時基本上都唔會聽到英文 普通話就耐 咁你又係咩科呀?

年齡係女人既秘密呀
哦讀中文 但都去學英文咁有趣既
我讀社會科學架

放心你一定細過我~
因為英文好差 同埋外國戲會好睇d haha
社會科學其實係讀乜

點解肯定我細過你既
外國戲係幾好睇 但劇我比較少煲
社會科學有好多要讀或者可以揀架社區研究呀心理學呀社工呀...

睇你既言行舉止估算出黎😂😂😂
咁你平時有咩do
原來係蘇姑娘

言行舉止都你會估到 勁呀ching
都係咁過番工又同frd出下街咁

9up姐 要番工仲未訓?
黎緊聖誕諗住點過?

唉屌，柒頭通常把口好撚識溝女

會啦 依家諗返轉 當初為咗佢唔約fd都on99

番唔番工都可以夜瞓
聖誕...都係食餐勁架啦 你呢?

唉 佢知唔知都好啦 我只係想快啲放過自己 依家咁好累

佢都話自己做project溫書好忙 點知又得行落bar仲去食水煙又溜冰(同條女) 狗嚟
我本來真係唔敢相信但係事實擺在眼前 知道嗰下真係好難接受原來佢係咁嘅人
條女知人有女又唔避忌 不過一開始見到個女嘅樣已經有不詳預感 女人睇女人
啱啦 兩個一齊 唔好放岀嚟害人
我最憎比人呃 仲要好後期先知

老土啲講句愛情係盲目架

無呀 之前5年都唔係香港過聖誕 可能搵日自己出去on99望下d燈色掛 d朋友要成1月先得閒 我頂
年輕果然唔同d 呀叔老喇都差唔多要訓
你地有興趣就加我tg得閒傾下計啦

俾人呃完個下再段後期知番我會炆到係咁唱佢
作咁多故仔真係為咩呢

咁樣做男仔會覺得太痴身透唔到氣

自從今次之後我決定咗以後都要平衡返

我個個都係咁撚樣...之前發現條女有同我ex chat,仲要係生活瑣事都傾個啲，我表達過唔鍾意，然後ex都話覺得自己有啲唔啱，所以當住我面同條女講話我女朋友唔鍾意我地傾計，條女都懶係嘢話好啊廢事你同你女朋友鬧交 但到最後肯定係又傾返冇斷過，傾下傾下就飛撚埋我一齊咗

1月咁遲你啲frd都好忙下呀

啱呀 而家公認人渣 不過實質對佢影響唔大

關係真係要平衡 無論同frd定男女朋友

但最初係佢成日都怨我冇時間搵佢 所以我先將啲時間留比佢 想點撚樣姐

起麻你圍內識既人要知道！知咗佢係啲咩人

同一個圈除子 1d去旅行 1d要返工 1d唔出聲 就已經好難約落去 所以可能最後1月都搞唔成

有報應嘅

寧願太少可以吊下癮 都唔好太密 一但生厭就好難返轉頭

呢件事好灰機咁